想問下有冇黃店賣床架

有無手足知邊度有
自己偏向想要金屬架，以前細細個有用木床架之後見到有蝨就好驚唔敢用

幫推

用緊鐵床 想轉返木

點解嘅